張國榮最後一個新年mv

Twins -《你最紅》

看看你愈紅愈美 多自信
去那裡路人望見都會起哄

好靚仔

小美重未入嚟

笑得好cute